[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2246)

係我

無人搶

針

LEON點讓 -1/1.5

廢到

ALLIN左對家

345奇蹟半大

梅西快入

唔入比人入

支持

6c 刷得咁撚快

等佢落極都落唔閪到

梅斯 蘭西 入多粒

梅西拿拿聲整多球

7埋 屌

唔記得搶tim

-3c

刷咁快

華歷簡奴 4.5S
有無人要?

又黎半11？

下下兩邊爆底傳中

梅斯全格ok?

又爆c

清 你就爽

刷慢啲俾我入手得唔得

唔理啦 要左先

Ok等我打比佢

梅斯開始閪 頂撚住plz

直接過蚊啦

屌你又開

開始比人禁

8埋啦

8c

好撚驚和

賽前入唔切
打緊機

華歷簡奴 (主)2 : 2切爾達

Nba

燈

會0:3

完全入唔切

諗左好耐 唔熟兩隊想等即場 開波就一角

炸左

炸炸炸炸炸炸炸炸炸炸炸

炸
繼續角大

今日炸撚左幾多球

6串1準備輸一關

佢入多球穩住夠
屌佢老尾卡呢啲位真係禁平安鐘

炸就繼續刷角

黎料

但14.5會唔會高追

買咩

主節奏好快，下半場唔知會唔會無力繼續爆底

屌 賓周仔唔係諗住妹到完啊嘛

唔識 深夜介賭

唔好講
韓狗屌到燥

梅西快撚d入多粒先，入唔撚到咪撚旨意升到班

又話6x1

就係怕
我仲要10.5-12.5都買唔切
切仔贏又唔會刷

真2-2

屌

炸完未

再炸

屌你老母諗住中場先補

半4全4啦

輸撚左一關 唔講啦 收屍

5.9入左華歷杯

Cup 吧 華簡

邊場

補得靚

諗住等6先入

華炸?

都係燈2:2

再杯

喂 點阿?????

正

又入番

有冇人買齊兩邊杯

封禁耐？準備炸 ？

Goal

真2-2 呀屌

真入

等杯

半客有冇咁難

屌 半4全4

睇住直播都唔知佢想點

梅斯入啦 你老母

華歷完全禁屌

訓教介賭

梅西快啦屌 榜首得一球

其實主2邊快速爆底傳中幾好睇，入唔到真係無運

華簡 完全 屌打

角大了

14.5B有無人要?

和左要角細了

客角細王 靠主刷

角大停停手好啲好似

好

梅西得1球比狗屌

榜首 屌你老尾

84分鐘

法國仔邊個買中兩場細真係唔好賭波

仲要比人禁緊好撚驚

屌你老母 賓周入未？

主小禁區射個龍咁都救到

梅西

梅西全格啦

梅西快撚d入多粒

應該早已沒期待

屌你老母梅西

唔敢睇

學下人地歐塞啦梅西

有冇人買左提子超
20幾射對4射都和波

89MIN

賓周2.5細gel

仆街賓周又細波屌

半8又想全幾

屌你件垃圾梅西

法乙全上盤咁制

屌你真係夠膽0:1完

全8，追和左

正氣

列斯聯 2-0 打比郡

屌冇買列c就正氣

屌你老母賓周

完 奧爾良 0-1 梅斯

梅西個力架射去邊

蘭斯客wim仲有2.3

屌佢老母3打3 鳩射一腳完場
一啲體育精神都冇

唉 屌 賓菲加全隊落地獄啦

半蛋中左 條過關有無機?

呢場主隊黑哨到仆街都追唔到

手痕買個蘭西客win先

里昂

實驗證明自知自己黑就同自己對就得米了

里昂 -6C

里昂入一球完場

里昂睇下等唔等到足水1.5大

里昂反杯未

聽日澳假
又有賭仔救星水手
又可All in 對家了

50倍

里昂刷角

華歷入多粒完場

里昂入未

半4全4

入了

熟口熟面
有場45秒入
一粒完場

屌貪心諗住等足2倍先買

呢家追個無入球

4.5S頂撚住

追2.5/3大了

唔好和阿…華歷簡奴…

里昂
買左2131波強

對咗

2隊都頂都尾呀,,,,雖然50賠蛋已中
但人類總是貪心的

蘭斯 入多粒

總之同我入

主會入

屌你梅斯 4穿5 差你個半格

千祈唔好和阿…華歷簡奴個場…

華歷哥場 真係練心,,2邊都好去得....睇緊直播

好撚正

完全同亞洲盃無撚得比

極限式乒乓波 2野到禁區- -

12.5B有無手足?

定個抬炸彈啦,,,呢家先70分 1分鍾去一次禁區- -

里昂咁都杯唔到？

平時西果d節奏邊有咁快

蘭斯下盤

甲

華歷上

護級6分波

里昂痴撚線 成世俾巴黎騎住

有既...你唔睇ATM 黃潛 哥D
睇利雲 CEL 貝迪斯都算快,,,攻得唔守得

有冇盧保斯巴打
買盤定細好

華歷

一邊拍大巴 一邊唔敢去怕輸反擊

11C

想買12.5

呢個角博得靚

應該有的你12.5B 2邊都仲好攻得...係唔入波姐

問完無買...

華歷goal

4.5S 爆炸 3:2

華歷入波了

買左第5球

華歷HOLD到完場！

屌原來條友帶埋帽

華簡

3球

呢場我都唔敢買,,,我過關都係買左里昂無波入ONLY

里昂+4

我愛華歷

CEL無艾斯帕斯唔係好敢買下一隊 CEL黎多粒12瑪啦

里昂真係夠膽死唔杯

後防泊車

私家雞 cup 上cup

不了 3:2夠了

CEL 絕殺和波

里1:! FT

華歴高水平半收錢

無入球收錢 1.92

CEL 絕殺 3:3

西甲原來第6至尾2都係差10分

第六球 無入球

1.25收息?

穩都唔怕,,,唔穩先得人驚- -

盧保斯[0] 有無同路?

+3

華仔入多球

我都話1.25 穩都唔怕,,問題係唔穩--

4:2

瞓

屌 爆左32膽

屌你 又要入錢

CEL 無艾斯帕斯真係D邊路會差D

葡超真係唔係人玩 場場都妹到

啱啱提完上面巴打唔好買14.5b
即買14.5 13.5 12.5s
追返法甲條數

針！

我無追 真係12c

算 聽日買馬好過

今日

一齊玩:

本來有諗過等佢回13.5 12.5入大
諗諗下邊有咁好死
果斷反手

好 馬post見

我諗唔到
12.5b差d入
諗諗下算

華歷簡奴有咩人？
上哂電連贏咗三場

有

爭勝心 =》 人

dllm連續比里昂伏左2次
利申:迪比迷

我條過關就係斷佢
諗住聯賽會好d
屌那星 蘭斯都贏唔到

2x1 客盤 有無同路

華拿古斯

同路

華拿定盧保

華拿個積真係好嚇人

盧保C上次墨杯輸死我，禁打都輸屌佢老母

梅花間竹撚賭仔
今次應該ok la

相信華拿古斯主場power

我都想信佢

準備買華拿 希望唔洗驗腦

有無手腳盧布

垃圾墨超客2X1

上黎打救世人

想問吓有幾多懶型懶獨特嘅連登仔要華拿古斯

頭場墨假主

墨假大波 100%收錢
留名唔中你比返我

華拿古斯 on fire

要左對家

-.-連斷4關 都算黑到極致

你買客？ 準備驗腦未

屌你老母追住我負皮個條傻仔
快撚啲上水講吓點解要華拿

你老母等緊你執骨

諗緊 問吓連登仔意見
連登寧舍獨特

ching 仆街了 要介賭了

你幫你老母執先啦

輸淨十蚊點都戒賭

天氣涼 再嘈執撚埋你全家d骨黎煲湯埋
宜加幫你老母一個咪算

咪撚on9啦 青山有病人走失呀

9點個場買下盤有冇機

往好d諗 好彩唔係買單頭

盧保斯[0] 派錢你都唔撚買 你唔好同我講你識賭波

連登仔品味獨特你知ga

單頭all in 左中國對家

有華字都贏盤

喊出嚟
仆街里昂

華歷簡奴
華拿古斯

斷里昂

墨假 200%大波

有冇華拿巴打

主屌打

主盤穩啦 贏錢報數區

我先 +210

買左客慘死

死肥仔你係唔係搞錯左主客隊

巴打唔洗氣餒 其實你已經好勁

500

唔中就係唔中 。唉

肯射門未

打比郡報警拘列斯間諜

4場以上 我唔會穿1

盧保斯係時候上力

半大針

呢2隊都敢買半大

好緊張 兩隊垃圾波到底邊個要驗腦

盧保半客 快快快

有冇網頁可以代替bettips?

馬會: 多謝你熱心捐款

2邊都好鐘意倒掛射門

墨假全部都係c朗

走盤一齊去驗腦

阿美利嘉？

十一點半大全大 有冇人同路

笑死

客得一射 數據55波 但客一路落飛

D鴿子真係慘

Ching死熱狗

1100
阿特拿斯［0/+0.5]

12m客

客隊12碼

主隊驗腦
利申主隊

var

Var

12m炸

No pen

取消

頂實

半大全大

仲未洗驗腦

條友踢草皮跌低左

半和頂實

點會 雙手推哂背。不過佢取消都吹佢唔漲

但睇數據55波
客落飛落到咁
主隊真係咁差咩

cls咁都食12m

5系典造假牙ching

主隊輸盤王黎

力做細波

訓醒中返條上盤3串4了

Lm

里爾 列斯 華歴
多多上盤魔人推華歴俾我

謝

主流聯賽岩岩哥球其實一定比 ，過哂人 後面雙手放哂係前面博頭 明顯到咁都取消 墨假都真係幾假

條友自己踢地下wo

墨勝應該冇本田 托禾倫又傷左 想要噴射

仲有媽媽露西斯

但噴精又係唔識反底

Cf伏伏地

想入CF 客和

我曼受讓2.08 派錢

重注cf呀美

先㬹佢一下 再雙手推先踢地下嫁你再睇清楚 你禁區 人地過左你 你出手都基本上衰硬 未過都仲可以討論下 過哂你 仲要出埋手都幾膠

留錢買山雞好過啦

Ching又燈

真

山雞 勁

今日有冇巴打吹奏水手

應該冇人想驗腦

我

貓叫其實唔差...

如果貓叫唔係紅一隻

客入未？

墨城妹波

平半上盤1.7-1.74 呢個range 近100場開左93場

山g上場尾段入3球cup 想屌埋個-1 中出水手

用咩網頁睇?

呢鋪好大機會開阿美

1.7 幾雖然無肉食 但都可轟大注 我當收息

又再一次同你同路

我都想知

可能佢9up 姐

墨假唔會買 等山g

想買-1

水手果種廢

羅伯士轉埋平半 cls?

難得琴晚終於贏條穿飛 睇岩先買 但水狗對家一定買

呢兩隊垃圾黎緊狂買佢對家鳥

上盤魔人?

bettips做到差唔多野, 但係前日開始down左server

雲加要左盧保斯 有冇手足同佢同路

主隊黎料

轉返平手主高水

客勝

有黎過咩 下半場客隊單邊係度禁。都幾悶 一到禁區就幾個圍埋一堆唔知做乜

今晚賭左先

1粒都無

收蚊

差一關

球證幫手比個12m主隊

我了

都幾似收左錢要和波咁 自己帶帶下波帶出界又有 d射門好似小朋友踢波 訓唔著睇呢d波一定訓到

盧保斯

咩事

盧保斯1-0

即刻入左波

Goal!!!

客盤

Fake得唔得

抽ME

禁區頂 慢流都可以入

11點點睇

派？

又燈左主隊

好快會入球大

收夠主隊飛 即刻入返粒

你琴日燈唔到賓周加

2x1 客盤

主隊既朋友夠鐘驗腦

利申我都係主隊

11點 客讓咁小低水到 想賠小啲？ 直屌你-1

1.69

呢d波未完場都唔駛咁快灰心。真的很假 場波

1100下盤
第二讓第17

已經當輸左

今年呢隊主開頭兩場唔差 但cf始終太勁 只怕墨假太假

你唔洗訓？

雖然我覺得客入多粒機會大過主追和

訓左陣起身出街

1100單 唔買走寶

阿美利加未踢過

我訓左陣 直頭射波

跟50000

1-1未

星期六要返工都射波

睇個勢都幾難。主起哥幾次腳都係禁區外 浪射

1粒完場？

罗伯士

扮工王
12月射左6,7次波

絕殺1-1走盤嗌爆區

放棄啦
上半場已經要輸

我都想射波，專心賭波

咁都唔炒左你？ 同老細有親？

11點準備all in

All in 症-1

Nice

墨假頭場完場未

亂講野 掌咀

CF落到啡格

gel

呢場怪怪地。都係賭小場穩陣

落到咁唔敢買，初盤又唔係讓半一，鬼鬼地

點解落到咁全部莊都唔轉盤

轉左啦

多我呢啲傻仔買

古撚怪怪，不過買左就算，中就中，唔中就柒

通常死唔轉盤都順利開出

All in左

客？

水手半客5.6好吸引

但我買左-1

係 將贏果啲轟晒落去

cf 連曼聯都夠踢

呢場根本墨假vs 英超

盤都唔買 直接-1

主1@2.48

高水阿特

轟哂落去客串山雞

買左阿特盤

如其送錢俾馬會 不如俾我啦

入球單

一樣

同路等收錢 比分網都唔洗開

保險買2.5s

買客盤咩心態

1-0 黃牌

傻鳩

客比人禁屌

禁屌唔入

主紅未

下

2:0(黃牌）

主想紅

主rc啦

主隊快RC

好茅

主紅未 客入未？

信左莊家派錢
阿美平半

有冇唸紅左先難入

Fake

block啦

Block la

報假？

假分狗

我驗定腦先

比狗屌

訓左身客 驗腦

驗緊

客控住打wo

買客個d
利申買左

上盤好穩

下盤gel

上盤真係派錢

上盤gel 下盤gel邊個gel到最後

其實無謂gel 黎gel去，呢場好明顯係客一球收死你既盤，莊家已經比左好明顯既signal

正面啦 gel黎有用咩

Ching sick ball

Allin jor 希望中

等收蚊啦 1.69平半上盤 我賭左十幾年波 開唔出既5隻手指數得曬

兩球ok?

坐1望2 第2球要小小運氣

客贏硬
阿特就好似澳職既水手一樣

到客屌

求下你快啲半大

2隊差唔多實力

Live?

細波又穩收錢 邊會有人買大波

咪就係，上盤gel

水手十連敗ok?

ok

下盤穩如台油

3:0 黃牌

反手鳩

阿美廢左咁多 走左個中場

1:0

盲人足球

清咁你要買多隻手指

報假撚

走左前鋒同中場

落飛又呃倒人買

睇埋下半

冇理由阿特都同佢55波

阿特開季贏左兩場了
阿美仲未開季

阿美利加好廢

身都未熱好

半和gel
頂住

開季梗係買熱好身果隊架啦 你地識唔識買波架
身體狀態重要過球員質素
何況呢d聯賽球員質素唔會話超好多
又唔係放c朗落黎打

Gel

睇個勢又00

似0:1

你講哩d系準備俾人bin拉如果cf贏

not gel
認真
唔好咁迷信咩gel就輸啦
唔通非洲有條友gel左我就會輸咩

咪係

今日有冇人再信水手會反底

非洲就唔知 連登1 gel真係好邪

咁我gel 高水下盤了

等山g回飛 賽前應該兩隊水會差唔多

反手黎

話撚咗 連登仔真係品味獨特

你買主？準備驗腦未

3:0黃牌

客快入

有無人要也門

抵死ga wor
華拿古斯都夠膽買

黃牌5.5b ok?

請尊重墨西哥盲人踢波權利

客入喇仆街

上盤已死

阿美1:0

阿美ggggoooaaalllll

輕鬆10

又有人要驗了

收錢，1.7倍

買左既-1手足

阿美 gel

2019仲買阿特拿斯華拿古斯
唔好驗啦 死撚咗佢算啦

馬會派錢

正呀，上盤gel得

山g落飛會唔落到1.7x

重注水手 今場會嬴

買咩阿特 傻仔死咗佢啦

山g=澳假狼隊 自己諗

介紹腦科醫生俾你

美最多和姐

做咩姐你

打啲下游會輸

水手唔係下游 係垃圾

就算唔買嗰場 都唔會買水手

上盤手足收得錢喇喂！

直插左-1

做乜換走入波果個

上盤冇得輸

主隊追和

上盤1.7容易到呢

馬會上盤係平半 ？
Bet365係-0.5

睇小佢? 不是我

香討飛黎 條友要送錢比馬會

跪求連登仔唔好妄想阿特拿斯識入波好無

0:2

上盤手足 全面進場

-1 cashed

大波
我都有

阿美又入

HI 又見到你
嬴好多鋪啦

岩岩有個話cf無熱身既出泥被bin了

開返哂上盤

搞掂

上盤
-1頂住

今朝買阿美盤有1.82

屌⋯⋯尋晚垃圾法國波搞到我得返雞仔注買墨超和客2x3，如果唔係就fatfat

柒頭皮一名

上盤Gel得未

同路 上盤 -1勝
再加埋大波

唔好再入 主盤+入球雙

Me 1.89

昨晚 列 梅 里 3串一 收錢

gel左9年喇

上盤is back

1.82

但係客未熱身喎

想問吓連買阿特華拿嘅懶型懶獨特mk仔肯戒賭未

屌明明想-1半客 客盤
要左半客冇要-1 唔夠信念

0-2 gel

2.025

呢D咁既波 冇買好大
買得果3千

勇士

咁多人貼真飛水手

Amy勁到

唔要派比我好過

上盤過埋山雞

2.5大又差一球

好撚多人支持水手喎

1比2 比你

但墨勝今場唔敢講佢must 勝

過緊關唔理了

單

山雞對水手點玩先

買水手係咪懶獨特

買水手啦 買多d打落去

買主盤坐走望贏

隔夜買左，呢場應該唔會轉盤啦

燈彪

彪哥召喚

墨勝有honda未

冇 想skip 噴射又係中意輸返轉頭

仲買墨爾本失敗?

球探

咪兩隊都唔買 試半和

想問吓繼華拿同阿特後
係咪仲有連登仔懶型懶獨特要中岸小狗

1:2 -1全死

好撚驚阿特識入波了

仆街幾千蚊過緊山雞 點補飛

好彩cash out 咗

全大cashed

2.5b

阿特唔好啊 我賴緊屎

暫時交易波幅上未有好明顯既signal
但都係果句
水手果種廢

只作參考
買唔買係你地個人決定

下下買佢心水對家 個個贏大錢啦

?

識買了

水手無視盤路 你地睇黎做乜

快完！

隔夜盤1.96

球探果d只作參考
買唔買係你地個人決定

多謝絕殺 終於贏返注

嬴得返果注 仆街

-1 sosad

半

Diu 係咪都輸絕殺做嘜9 搞到輸1注

水手已經連輸10場

阿美輕鬆收錢
1.82

阿特條防線一個one two過左34個

入球雙

屌你老母負皮夠未
殺撚咗你全家咩

比人絕殺輸錢個種感覺真係

1435 11.5b

究竟應該點追番輸個啲 推幾口 定平注單買

平注啦

其實山雞個勢咁強都只係讓一球 過緊關諗落好似唔對路

平注成日辛苦頂成場贏完 又輕鬆輸番出黎

推落去我真係無膽 財不入急門

你想讓幾多丫第6打第10

水手反底今場變大力水手

邊到強 水手贏過山g

今場係到水手嬴啦

cup西悉3球 自己諗

12k入單

屌佢老味 臨尾先收我皮

講真澳職水手一系吾買一系就買對家

系你老母

師兄有無心得分享

雲加連中兩場墨假

墨假云都未聽過==?

水手呀屌你老味，鳴~已經射左好多
自命不凡嘅毒撚們準備好未呀？

山雞個盤係咪坐走望贏？

班毒撚自命不凡左10場
柒足10場

全格

有冇雲加 真書包channel想gun

坐全格望主其他

高蛇

澳假有冇心水

買左山雞盤等驗腦

買左水手對家

山g仲會唔會回

等2:15再睇數據先

依家1.80

依家買好似太早

鳳凰盤疑似派錢

山雞跌返1.80

無錯

覺得山G 會嬴
咁不如等開波果陣先追好過啦
宜加咁撚小肉食

水手盤疑似自命不凡

今日角球盤又點
經過琴日連c雅嘅老是常出現

下場 角大

連詩雅真係正

水手反底未

和波

未啦 連輸咁多場 輸埋呢場唔爭在

澳職角大派錢

come back

水手吾刷架

10.5s?

水手唔係唔刷 係佢冇能力刷 半場過到都好難

水手試下贏2粒

10.5得 1.6咁少

水手主場可能都有機會 不過作客就

細

山g盤+直屌-1有冇同路

即係主讓球-1都穩？

讓球主客和

無一定穩既波
你永遠唔知佢地想點踢

山雞就算入到季後賽都無得打亞冠 七場贏盤

澳職興cup 客主

不過講到明澳假 無人知會發生咩事

山雞主場算唔唔算係地獄主場？

岩呀
你以為水手會反底
佢偏偏都係咁廢
廢到咁真係估唔到

算 6成坐位都無人坐 都幾地獄

以為山雞嬴硬
點知山雞柒比大家睇
下下飛機 妹下妹下

唔知完場有無水手潮文睇

雞竇黎

鳳凰1k

山g有出卡利士 近排有波入 水手排5後衛

久守必失

睇得出清驚輸所以擺出咁既陣容

卡利士 上場入兩球？

係

點解今場無得玩特別事項

費時賠死馬會

大衛威廉斯都好似幾勁

呢個月嬴果6萬
一次過扔落 山雞到

山雞

請教一下黭解要分開兩條飛黎買

想睇真飛

完場貼
嬴左派你

好勁 幾時出水？

一個1:0可以走盤底水
一個2:0嬴哂高水

彪哥有分析未？

食哂佢

山雞落左1.78

仲係1.8

1.78了

山雞full team 仲要主場

早一分鐘前1.8入左

有冇半大同路？

1413

山雞-1 @1.78

水手100%

2019仲有冇信水手反底

最鐘意睇架大船沉

上兩次信咗 jump左

派埋我

信水手禁屌

2x1 澳職上盤 呼喚同路

屌你幾時出返水呀

派me

尾盤受到資金追捧

當馬會善堂咩

求打救 亞洲盃輸很大

上輪墨勝針鳩我
驚了

巴打一定無睇尋日里爾 Fg 同Ng

睇唔到有

等睇水手反底

2.5s

想問下澳職有無降班依樣野？

鳳凰派錢？

下年

就係無先打假

盤王山雞

唔好

山雞1.78

派一個 咁多人LM
等陣搞到輸撚左白賭 12日

講真 唔買山G都唔會買水手啦 咁岩心水度中水手咪度過下場囉 今日咁多波

唔應tg? Dllm

人地可能追足咁多場水手
你唔好阻止人啦

好小開 一陣應

近日，佳思敏-倫納德在Twitter上炮轟C.朗拿度，稱自己是C.朗拿度前女友，將揭露他的真實本性，並在Twitter上發出C.朗拿度威脅自己的錄音。也提出要幫助馬約加的律師，控告C.朗拿度強姦。

唔撚得 即刻應

我買架

真係6皮？
係既我跟小小 唔洗派

山g串勝利

水手串噴射機

山g大回飛

11. 5s 幾好

回一倍再港

回到1.81

少少姐

1.78 -1.81

仆街了 回得好快

水手反底

好眼訓 買買下訓著左

FF緊回到1.91就好

兩場澳職同我和撚晒佢

開波前回飛

即係山雞.....

山雞地獄主場

即係山雞輸皮球

越回越愛

山雞讓人不了
玩即場算

而家D波仲睇回飛落飛

山雞?

操盤手見到咁多人上山雞大船笑到gapgap聲

淨係識
水手果種廢

水手今場不敗

山雞不敗

打和

準備驗腦大戰

山雞大船

等走地 追大波

E加 細注11.5S

半主幾好

跟你

買水手果啲都無腦

救得一個得一個
買左主盤唔緊要
入錢補番個大力水手盤
想贏就再轟多啲落水手度

水手裹糉肺

山G銀河戰艦

到底保良局隻善傳千里贏唔贏到

想馬會贏多d？

保良盃

不如唔好睇盤啦 水手真係好撚廢 唔會買佢

落左1.78
唔撚買盤
買大細波算

準時開波

On9咁快開波 今場真波

第一次咁早開波 不過仲係唔準時

仆街咁快開

準時到

Same load

雲加心靈支持水手

水手幾精神

水手㩒屌

個角

2019 信水手

1c

希望主贏 阿門

大家睇路了 今次劇本一早傾好 兩隊都冇意見 提早開波

痴線有角

睇傑狗先 88

水手刷世界變

鳳凰
休息完 準備屠狗會

角小

水手barcode式禁屌

水手禁屌

水手反底 +1穩開😽

客ng極高水 想試下

898

水手

下盤驗腦

今日賭第二場
入2000 12.5S 練下心先

OK

點解買s

上半頭十分鐘虛火 嚇我唔到

Fake sor

屌你老母

水手個盤狂降緊

黃牌警告一次

角

水手又禁屌人
等比人入波
200蚊 主1

又卜一個

2c

客屌打

有無人支持下善傳千里

水手狂刷c

紅牌會點

block

12m 客

水手12m

12碼

水手12

365封即場

又開客主

屌12m?

對佢無影響wo

BINC

0-1

16:50 半主

又水手入先

正面

12m water hand

劇本

嘩屌 真係0:1

澳假3寶又來

01

On9 假到

水手1-0

水手1:0

Goal easy

易到

Allin 山雞

咁撚樣12馬

買反cup

水手fg cashed

3倍fg 開心

又係水手入先

屌 好彩小注

劇本 博反cup

go

all in 反cup

反cup有2.75
睇多陣先

入波停角 快掃細

話左客100%

次次水手入先都會俾人cup

主ng

goallll

屌你老母好彩 買咗少少客w

反底

頂多咪走盤

btw個樣咁無信心都入

水狗

呢家主勝高過-1

水手今場勁到

有勝利就要問一問 有無本田

拿拿聲買水手30 31 40

水手次次入先都被反cup

2.14 wor

我支持呢個

rc

無入球20倍,4.5B ALLIN

你估今次會唔會

呢場無人買角既

睇黎水手唔想要榜尾

劇本水手rc

角大 反up 希望中哂

戰神卡ready

10.5s

鳳凰追番粒開個半和下半場先再輸番ok?

X2

11.5S囉 出左

sor 睇左365果個

都話本田抖一個月..場場都問

3c喎

咁樣都唔吹 球證買左客？

有注2倍

56k?

10' 3角
90' ？

4C

有小小想入埋14.5S
呢兩隊廢鳩想踢15C